住公屋真係搵命搏，有圖

差唔多全部都係公屋咁濟
緊係啦，啲公屋廢老最鍾意掛著個口罩係下爬，坐係公屋個公園

關咩事 上一波大部份都係中産以上

蒲明里6/8/10/12號係咩黎

香港大部份人都住公屋

香港咁細，匿得去邊

唔通 佐敦文英街爆發，d virus就唔識過馬路去九龍站堆豪宅咩

當時啲飛機仲未停駛，關又未封，點比

慈雲山堆超窮撚地段

居然 強國人集中地
北區無份

天水圍

老人院

謝謝

慈雲山同沙田勁d公屋仔奶晒野

因為公屋比例同密度唔算多 地區多數私人樓同村屋55波

公屋繼續贏